So b 今場有無可能續命成功

今場輸都唔會炒啦

唔覺會炒 歐聯出局正常 另外2隊上年8強
聯賽又唔係特別差 炒都炒阿迪達先啦

正常會

其實踢法幾剋鏝